【求介紹】【有咩恐怖片係真係嚇到仆街】

等等先唔好屌住 想製造一下氣氛姐
你去哈囉喂都夜晚先去啦岩唔岩先

求介紹 呢幾年有邊幾套真係嚇到你仆哂街 嗌埋出聲既?

屌你老母 btw幫推

求介紹哇

講真

無

仆街啦嚇死我

回魂夜

無名屍咀咒/停屍間

呢套係我一生人唯一一套係戲院睇到想走嘅鬼片，明明成套戲得幾丁友，場景又黎黎去去都係個停屍間，但一d都唔悶，首歌重勁有氣氛

美國果套姦屍?

而家香港

呢套，好正

屌撚穿樓主老母個臭西

屌你老母咩 家下香港咩時勢呀 大家精神都咁繃緊 仲玩埋d咁嘅野嚇鳩人 屌你老母

康州驅魔實錄

香港新聞

sor lo

熱血青年
鬼上頭

除左conjuring 1之外冇一套恐怖

伊甸湖